{
    "Welcome to": "歡迎來到",
    "Username": "用戶名",
    "Password": "密碼",
    "OTP from your authenticator": "您多重身份驗證器的一次性驗證碼",
    "Sign In": "登入",
    "Signing In\\.\\.\\.": "正在登入...",
    "Access Remote Server": "訪問遠端伺服器",
    "Server": "伺服器",
    "Click": "點擊",
    "Pinging...": "嘗試連線中...",
    "to add your server": "添加您的伺服器",
    "Server List": "伺服器列表",
    "Sorry, your username or password is incorrect.": "對不起，您的用戶名或密碼不正確",
    "Home": "主頁",
    "Settings": "設定",
    "Tools": "工具箱",
    "Sign Out": "登出",
    "Checking for update...": "正在檢查是否有新版本...",
    "You're on the latest version": "已經是最新版本",
    "WireGuard Configurations": "WireGuard 配置",
    "You don't have any WireGuard configurations yet. Please check the configuration folder or change it in Settings. By default the folder is /etc/wireguard.": "您還沒有任何WireGuard配置。請檢查您的配置資料夾或前往設定更改路徑。預設資料夾是 /etc/wireguard",
    "Configuration": "配置",
    "Configurations": "配置",
    "Peers Default Settings": "端點預設設定",
    "Dashboard Theme": "面板主題",
    "Light": "簡約白",
    "Dark": "簡約黑",
    "This will be changed globally, and will be apply to all peer's QR code and configuration file.": "更改這個設定會應用到所有端點的配置檔案和配置二維碼",
    "WireGuard Configurations Settings": "WireGuard 配置設定",
    "Configurations Directory": "配置檔案路徑",
    "Remember to remove / at the end of your path. e.g /etc/wireguard": "請把路徑最後的 /（左斜杠）移除，例如：/etc/wireguard",
    "WGDashboard Account Settings": "WGDashboard 帳戶設定",
    "Current Password": "當前密碼",
    "New Password": "新密碼",
    "Repeat New Password": "重複新密碼",
    "Update Password": "更新密碼",
    "Multi-Factor Authentication \\(MFA\\)": "多重身份驗證 (MFA)",
    "Reset": "重置",
    "Setup": "設定",
    "API Keys": "API 金鑰",
    "API Key": "API 金鑰",
    "Key": "金鑰",
    "Enabled": "已啟用",
    "Disabled": "已停用",
    "No WGDashboard API Key": "沒有 WGDashboard API 金鑰",
    "Expire At": "過期於",
    "Are you sure to delete this API key\\?": "確定刪除此 API 金鑰？",
    "Create API Key": "建立 API 金鑰",
    "When should this API Key expire\\?": "這個 API 金鑰什麼時候過期呢？",
    "Never Expire": "永不過期",
    "Don't think that's a good idea": "我不覺得這是一個好主意",
    "Creating\\.\\.\\.": "建立中...",
    "Create": "建立",
    "Status": "狀態",
    "On": "已啟用",
    "Off": "已停用",
    "Turning On\\.\\.\\.": "啟用中...",
    "Turning Off\\.\\.\\.": "停用中...",
    "Address": "網路地址",
    "Listen Port": "監聽端口",
    "Public Key": "公鑰",
    "Connected Peers": "已連線端點",
    "Total Usage": "總數據用量",
    "Total Received": "總接收數據用量",
    "Total Sent": "總傳送數據用量",
    "Peers Data Usage": "端點的數據用量",
    "Real Time Received Data Usage": "實時接收數據量",
    "Real Time Sent Data Usage": "實時傳送數據量",
    "Peer": "端點",
    "Peers": "端點",
    "Peer Settings": "端點設定",
    "Download All": "全部下載",
    "Search Peers\\.\\.\\.": "搜索端點...",
    "Display": "顯示設定",
    "Sort By": "排列方式",
    "Refresh Interval": "刷新間隔",
    "Name": "名稱",
    "Allowed IPs": "允許的 IP 地址",
    "Restricted": "已限制端點",
    "(.*) Seconds": "$1 秒",
    "(.*) Minutes": "$1 分鐘",
    "Configuration Settings": "配置設定",
    "Peer Jobs": "端點任務",
    "Active Jobs": "未執行任務",
    "All Active Jobs": "所有未執行任務",
    "Logs": "日誌",
    "Private Key": "金鑰",
    "\\(Required for QR Code and Download\\)": "（二維碼以及下載功能需要填寫金鑰）",
    "\\(Required\\)": "（必填項）",
    "Endpoint Allowed IPs": "終結點允許的 IP 地址",
    "DNS": "域名系統（DNS）",
    "Optional Settings": "可選設定",
    "Pre-Shared Key": "共享金鑰",
    "MTU": "最大傳輸單元",
    "Persistent Keepalive": "持久保持活動",
    "Reset Data Usage": "重置數據用量",
    "Total": "總數據",
    "Sent": "傳送數據",
    "Received": "接收數據",
    "Revert": "撤銷更改",
    "Save Peer": "保存端點",
    "QR Code": "二維碼",
    "Schedule Jobs": "計劃任務",
    "Job": "任務",
    "Job ID": "任務 ID",
    "Unsaved Job": "未保存任務",
    "This peer does not have any job yet\\.": "此端點還沒有任何任務",
    "if": "如果",
    "is": "是",
    "then": "那就",
    "larger than": "大於",
    "Date": "日期",
    "Restrict Peer": "限制端點",
    "Delete Peer": "刪除端點",
    "Edit": "編輯",
    "Delete": "刪除",
    "Deleting...": "刪除中...",
    "Cancel": "取消",
    "Save": "保存",
    "No active job at the moment\\.": "沒有未執行的任務",
    "Jobs Logs": "任務日誌",
    "Updated at": "更新於",
    "Refresh": "刷新",
    "Filter": "篩選",
    "Success": "成功",
    "Failed": "失敗",
    "Log ID": "任務 ID",
    "Message": "消息",
    "Share Peer": "分享端點",
    "Currently the peer is not sharing": "此端點未被分享",
    "Sharing\\.\\.\\.": "分享中...",
    "Start Sharing": "開始分享",
    "Stop Sharing\\.\\.\\.": "停止分享中...",
    "Stop Sharing": "停止分享",
    "Access Restricted": "已限制訪問",
    "Restrict Access": "限制訪問",
    "Restricting\\.\\.\\.": "限制訪問中...",
    "Allow Access": "解除限制訪問",
    "Allowing Access\\.\\.\\.": "解除限制訪問中...",
    "Download \\& QR Code is not available due to no private key set for this peer": "下載以及二維碼功能不可用，需要填寫此端點的金鑰",
    "Add Peers": "建立端點",
    "Bulk Add": "批量添加",
    "By adding peers by bulk, each peer's name will be auto generated, and Allowed IP will be assign to the next available IP\\.": "如果選擇批量添加端點，系統會自動生成每一個端點的名稱，並且會自動安排可用的 IP 地址。",
    "How many peers you want to add\\?": "您想添加多少個端點？",
    "You can add up to (.*) peers": "您最多可以添加 $1 個端點",
    "Use your own Private and Public Key": "使用您自己的金鑰和公鑰",
    "Enter IP Address/CIDR": "輸入 IP 地址/前綴長度",
    "IP Address/CIDR": "IP 地址/前綴長度",
    "or": "或",
    "Pick Available IP": "選擇可用的 IP 地址",
    "No available IP containing": "沒有可用的 IP 地址含有 ",
    "Add": "建立",
    "Adding\\.\\.\\.": "建立中...",
    "Failed to check available update": "獲取更新失敗",
    "Nice to meet you!": "很高興見到您！",
    "Please fill in the following fields to finish setup": "請填入以下信息來完成初始化設定",
    "Create an account": "建立帳戶",
    "Enter an username you like": "輸入一個您喜歡的用戶名",
    "Enter a password": "輸入密碼",
    "\\(At least 8 characters and make sure is strong enough!\\)": "(至少8個字符或以上並且確保它足夠複雜哟!)",
    "Confirm password": "確認密碼",
    "Next": "下一步",
    "Saving\\.\\.\\.": "保存中...",
    "1\\. Please scan the following QR Code to generate TOTP with your choice of authenticator": "1. 請使用您選擇的驗證器掃描以下二維碼來生成一次性驗證碼",
    "Or you can click the link below:": "或者您可以點擊以下鏈接：",
    "2\\. Enter the TOTP generated by your authenticator to verify": "2. 請輸入驗證器生成的一次性驗證碼進行驗證",
    "TOTP verified!": "一次性驗證碼驗證成功！",
    "I don't need MFA": "我不需要多重身份驗證 (MFA)",
    "Complete": "完成",
    "(v[0-9.]{1,}) is now available for update!": "有新版本 $1 可更新！",
    "Current Version:": "當前版本: ",
    "Oh no\\.\\.\\. This link is either expired or invalid\\.": "噢不！此鏈接已過期或不正確。",
    "Scan QR Code with the WireGuard App to add peer": "使用 WireGuard APP 掃描以下二維碼來添加端點",
    "or click the button below to download the ": "或點擊下面的按鈕下載 ",
    " file": " 檔案",
    "FROM ": "來自 ",
    "(.*) is on": "$1 已啟用",
    "(.*) is off": "$1 已停用",
    "Allowed IPs is invalid": "允許的 IP 地址錯誤",
    "Peer created successfully": "成功建立端點",
    "Please fill in all required box": "請填寫所有必填項",
    "Please specify amount of peers you want to add": "請提供批量添加端點的數量",
    "No more available IP can assign": "沒有更多可用的 IP 可以分配了",
    "The maximum number of peers can add is (.*)": "最多只能添加$1個端點",
    "Generating key pairs by bulk failed": "生成公鑰金鑰失敗了",
    "Failed to add peers in bulk": "批量建立端點失敗",
    "This peer already exist": "此端點已存在",
    "This IP is not available: (.*)": "此 IP 地址不可用：$1",
    "Configuration does not exist": "此配置不存在",
    "Peer does not exist": "此端點不存在",
    "Please provide a valid configuration name": "請提供一個正確的配置名稱",
    "Peer saved": "端點保存成功",
    "Allowed IPs already taken by another peer": "允許的 IP 地址已被其他端點使用",
    "Endpoint Allowed IPs format is incorrect": "終結點允許的 IP 地址格式不正確",
    "DNS format is incorrect": "域名系統（DNS）格式不正確",
    "MTU format is not correct": "最大傳輸單元格式不正確",
    "Persistent Keepalive format is not correct": "持久保持活動格式不正確",
    "Private key does not match with the public key": "金鑰與公鑰不匹配",
    "Update peer failed when updating Pre-Shared Key": "更新共享密鑰失敗",
    "Update peer failed when updating Allowed IPs": "更新允許的 IP 地址失敗",
    "Update peer failed when saving the configuration": "配置保存端點失敗",
    "Peer data usage reset successfully": "端點數據重置成功",
    "Peer download started": "端點檔案下載開始",
    "Please specify one or more peers": "請提供一個或更多端點",
    "Share link failed to create. Reason: (.*)": "端點分享鏈接生成失敗。原因：$1",
    "Link expire date updated": "分享鏈接過期時間更新成功",
    "Link expire date failed to update. Reason: (.*)": "分享鏈接過期時間更新失敗。原因：$1",
    "Peer job saved": "端點任務保存成功",
    "Please specify job": "請提供任務",
    "Please specify peer and configuration": "請提供配置名稱以及端點",
    "Peer job deleted": "端點任務刪除成功",
    "API Keys function is successfully enabled": "API 金鑰功能開啟成功",
    "API Keys function is successfully disabled": "API 金鑰功能停用成功",
    "API Keys function is failed to enable": "API 金鑰功能開啟失敗",
    "API Keys function is failed to disable": "API 金鑰功能停用失敗",
    "WGDashboard API Keys function is disabled": "WGDashboard 的 API 金鑰功能並未開啟",
    "WireGuard configuration path saved": "WireGuard 配置路徑保存成功",
    "API Key deleted": "API 金鑰刪除成功",
    "API Key created": "API 金鑰建立成功",
    "Sign in session ended, please sign in again": "登入已過期，請重新登入",
    "Please specify an IP Address (v4/v6)": "請提供一個 IP 地址 （v4或v6）",
    "Please provide ipAddress and count": "請提供 ipAddress 和 count",
    "Please provide ipAddress": "請提供 ipAddress",
    "Dashboard Language": "面板語言",
    "Dashboard language update failed": "面板語言更新失敗",
    "Peer Remote Endpoint": "端點末端地址",
    "New Configuration": "新配置",
    "Configuration Name": "配置名稱",
    "Configuration name is invalid. Possible reasons:": "配置名稱不正確。可能的原因：",
    "Configuration name already exist\\.": "配置名稱已存在。",
    "Configuration name can only contain 15 lower/uppercase alphabet, numbers, underscore, equal sign, plus sign, period and hyphen\\.": "配置名稱只能含有15個小/大寫英文字母，數字，下劃線，等於號，加號，小數點或短橫線。",
    "Invalid Port": "錯誤的端口",
    "Save Configuration": "保存配置",
    "IP Address/CIDR is invalid": "IP 地址/前綴長度格式錯誤",
    "IP Address": "IP 地址",
    "Enter IP Address / Hostname": "輸入 IP 地址 / 域名",
    "IP Address / Hostname": "IP 地址 / 域名",
    "Dashboard IP Address \\& Listen Port": "面板 IP地址 & 監聽端口",
    "Count": "數量",
    "Geolocation": "地理位置",
    "Is Alive": "在線",
    "Average / Min / Max Round Trip Time": "平均 / 最低 / 最高來回通訊延遲",
    "Sent / Received / Lost Package": "傳送 / 接收 / 丟失數據包",
    "Manual restart of WGDashboard is needed to apply changes on IP Address and Listen Port": "更改 IP 地址或監聽端口後需要手動重啟 WGDashboard 以使用最新的設定",
    "Restore Configuration": "恢復配置",
    "Step (.*)": "第$1步",
    "Select a backup you want to restore": "選擇一個您想恢復的配置",
    "Click to change a backup": "點擊更換備份",
    "Selected Backup": "已選擇備份",
    "You don't have any configuration to restore": "您沒有任何配置備份可以恢復",
    "Help": "幫助",
    "Backup": "備份",
    "([0-9].*) Backups?": "$1個備份",
    "Yes": "是",
    "No": "否",
    "Backup not selected": "沒有選擇備份",
    "Confirm \\& edit restore information": "確認和編輯備份信息",
    "(.*) Available IP Address": "$1個可用的 IP 地址",
    "Database File": "資料庫檔案",
    "Contain": "含有",
    "Restricted Peers?": "已限制訪問端點",
    "Restore": "恢復",
    "Restoring": "恢復中...",
    "WGDashboard Settings": "WGDashboard 設定",
    "Peers Settings": "端點設定",
    "WireGuard Configuration Settings": "WireGuard 配置設定",
    "Appearance": "外觀",
    "Theme": "主題",
    "Language": "語言",
    "Account Settings": "帳戶設定",
    "Peer Default Settings": "端點預設設定",
    "Toggle When Start Up": "運行後啟動配置",
    "Other Settings": "其它設定",
    "Select Peers": "選擇端點",
    "Backup & Restore": "備份及恢復",
    "Delete Configuration": "刪除配置",
    "Create Backup": "建立備份",
    "No backup yet, click the button above to create backup\\.": "還沒有任何備份，點擊上方按鈕建立",
    "Are you sure to delete this backup\\?": "您確定要刪除此備份嗎？",
    "Are you sure to restore this backup?\\": "您確定要恢復此備份嗎？",
    "Backup Date": "備份日期",
    "File": "檔案",
    "Are you sure to delete this configuration\\?": "您確定要刪除此配置嗎？",
    "Once you deleted this configuration\\:": "當您刪除了此配置後：",
    "All connected peers will get disconnected": "所有已連線的端點會斷開",
    "Both configuration file \\(\\.conf\\) and database table related to this configuration will get deleted": "配置檔案 (.conf) 以及相關的資料庫檔案會被刪除",
    "Checking backups...": "檢查備份中...",
    "This configuration have ([0-9].*) backups": "此配置有$1個備份",
    "This configuration have no backup": "此配置沒有備份",
    "If you're sure, please type in the configuration name below and click Delete": "如果您確定，請在下方輸入此配置的名稱並點擊刪除",
    "Select All": "選擇所有",
    "Clear Selection": "清除選擇",
    "([0-9].*) Peers?": "$1 個端點",
    "Downloading": "正在下載",
    "Download Finished": "下載完成",
    "Done": "完成",
    "Are you sure to delete": "您確定要刪除",
    "Are you sure to delete this peer\\?": "您確定要刪除此端點嗎？",
    "Configuration deleted": "配置刪除成功",
    "Configuration saved": "配置保存成功",
    "WGDashboard language update failed": "WGDashboard 語言更新失敗",
    "Configuration restored": "配置恢復成功",
    "Allowed IP already taken by another peer": "允許的 IP 地址已經被別的端點佔用",
    "Failed to allow access of peer (.*)": "此端點解除限制訪問失敗：$1",
    "Failed to save configuration through WireGuard": "使用 WireGuard 保存配置失敗",
    "Allow access successfully": "解除限制訪問成功",
    "Deleted ([0-9]{1,}) peer\\(s\\)": "刪除了$1個端點",
    "Deleted ([0-9]{1,}) peer\\(s\\) successfully. Failed to delete ([0-9]{1,}) peer\\(s\\)": "成功刪除了$1個端點，失敗刪除了$2個端點",
    "Restricted ([0-9]{1,}) peer\\(s\\)": "限制訪問了$1個端點",
    "Restricted ([0-9]{1,}) peer\\(s\\) successfully. Failed to restrict ([0-9]{1,}) peer\\(s\\)": "成功限制訪問了$1個端點，失敗限制訪問了$2個端點"
}